[關愛共享計劃] 2月中親身交落政府合署個箱，到宜家信息都未有可以點？

２月１４號親身交落政府合署個箱，到宜家信息都未有可以點？
打電話永遠冇人聽，EMAIL冇人覆。

真係屌佢老母，明明講左２月１號先接受報名，Ｄ撚樣偷步早交又拎到哂錢，
我２月１４號交毛都冇條，夠竟咩玩法？

交多次

冇得拎了

4月29遞（灣仔修頓）
5月3 收到

宜家冇得交啦，佢叫打電話／ＥＭＡＩＬ比佢，但係冇人回的

郵寄夾硬交

我4月尾交都收到sms